天水圍大批蒙面中坑圍堵屈臣氏叫囂拍閘 警方到場果斷不執法！

正一死廢老

痴撚線，對廢老仁慈下場就係咁

唔算非法集結？

老野死先

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

香港人保重

咳嗽師係時候出場

真正暴徒係為咗個人利益出嚟搞事！

如果係後生仔咁做...

商界可以趁機做鳩政府

咳嗽師登場

暴徒毀壞店舖

廢老下場

香港都法治

唯有五大訴求

無法治

係中坑？只係激動小小姐
係後生？暴動然後一棍打鳩你

暴動啦暴動啦
你班暴徒破壞社會安寧

和你shop時咁做已經拉左你

廢老

真係生蕃黎

藍絲做乜唔去幫襯藍店嘅？

即刻㩒晒落地

屌你老母

廢老
人地之前都講到明小量貨，每間鋪得20盒。
正一傻閪

TG啦

廢老真係必需死

藍絲就係咁

離晒譜，又收美國佬錢搞事。根本呢d病毒自己注意身體健健就得嫁啦！

誠哥又係垃圾既，都唔識搵定班狗睇場

#曲線要講明

有晒片 仲唔拉人？

肉酸到

同大陸有咩分別

抗疫保命
推翻暴政

現場推 呢個

政府半億口罩存貨地點流出

為所欲為

推，警方執法無標準

藍絲廢老幫襯黃店

乜拍閘就有㗎啦咩

藍絲自己友

難為D職員要受驚 不過隔住個閘睇住班廢老係到嘈又幾過癮

廢老唔帶口罩 去警署狂咳 應該會俾個你

琴晚班大愛左膠又死撚哂返老母個閪到?

後生就拉
老既就無事

咁應該要報警
最好黎埋green object 畜聾 去止暴制亂

多謝支持黃色經濟圈

成班廢老，口罩要係黃圈下散貨

公公婆婆好橙啊

暴徒

應該拎部大電視係現場教班死山番用蒸氣消毒口罩
再搵多D強國大媽去執二手口罩翻新

係咪可以報警話聽到有人嗌光復香港 時代革命 然後攻擊商戶啲狗應該5分鐘內到

有無片啊？
咁暴力唔廣傳唔得

又係死廢老

帶咩口罩呀過多2個禮拜都死

老人家只係較大力咁撫摸閘門，希望透過較大既聲譽讓入面既職員聽到佢地既迫切。用腳踢只係因為佢地對手唔夠力，係別無選擇既情況下唯有改用下肢觸碰閘門。

你地唔好亂講野。

我睇唔到有破壞既意圖。

頌富廣場？

call防暴啦

快

出消息令廢老去禮賓府同狗屋

正，睇住班支那廢老咁真係好撚開心
叫佢地食假貨食二手野啦

藍絲就快真暴動

為免再有同類情況發生 所有鋪頭應該唔再賣口罩

廢警狗唔拉人
請你返黎托7呀 香港警賊真係一個大笑話

同班大陸人一樣

刑毀wo

蒙面暴徒

企係到已經非法啦

Over _____ dead body

個廢老戴得咁衰
俾你買到十盒都防唔到疫啦

搵人係門口咳吓就係冇哂人啦